今日炒期指炒到俾人斬倉，你問我答

call margin當斬倉

我都斬左蝕好L多錢😭😭😭😭😭

沽左?

有冇入返錢？

做乜要買跌

你又沽左?

睇淡唔做淡呀清

豬幾多清？

孖得太多姐 減返啲倉冇事啦